Apa ini ?

ini adalah source code codeigneter 3 (PHP7) dan mysql menggunakan template adminLTE

silahkan import file "DB_JURAGAN"
atau buat dlu database "DB_JURAGAN" lalu import

untuk akses login
username : edo
password : 123
